【廢老萬歲】2020年11月15日「廢老日」，凡65歲廢老，搭巴士地鐵輪船 ... 免費呀屌你老味

廢老坐車群組

已經2蚊 仲要免費

呢排地鐵$1.6添咋

廢老萬歲

正，可以免費搭過海巴搭一個站去買餸，d黑衣人唔好果日黎搞事阻住我搭車